依家an機越出d硬件數字越靚.但用黎做d咩先可以物盡其用

或者調翻轉講
又或者有d咩應用(app)係需要咁高既硬件支援？
個硬件高但係用黎應用係咩位先叫可以用盡佢既功效？
用黎推d咩先需要d n核/n ram？

定抑或係效能硬件係一個數字遊戲

利申：打算用閒錢買部旗艦an機

爆炸

打機/跑分

要玩炸彈唔洗用五六千蚊筆直掛....

打機都同意既....單機大作可能會有小小分別..但有邊隻可以吹起碼要好多核好多ram先推得郁

跑分呢d同驗糖尿一樣都係冇乜意義

vr av

相機

出黎合理化佢個價姐
買黎話俾啲窮撚知我有錢過你

窮撚啲logic會合理化佢地窮
唔洗理

原諒我唔太熟影相...
我自己唔會太分到10mp/10mp up

旗艦機唔係話出嚟用一兩個月嘅
兩年後高階變中階啦
仲有高畫質嘅片都要高效能去推
例如4k 60fps

唔打機其實中階效能加個靚鏡頭已經夠用

炸彈

其實手機咁清有用咩
就算睇戲睇youtube 都冇咩片有高過1080揀
可能過多三四年會多d 片
但係到時都換機啦

你咁問法其實同56k已經夠無分別

電話聞相撚

成鳩日有人問效能咁高有咩用
以為自己用唔着其他人都唔會用

中階唔會有靚鏡頭

所以我都唔明你地用6千幾蚊買部電話黎做乜鳩

煎蛋

所以咪問下大家心得交流下
咁閣下平時點樣用 分享下？

味用黎打機睇片，開apps快
我用緊1+3t $3400就覺得又快又值
買htc d旗艦味又貴又唔值囉
cut鬼曬d feature得個樣賣$5400

睇1080p hevc卡通/電影

到你想曬返d手機相你就知

冇辦法 iPhone 定價黎